「有圖」食譚仔三哥都比D呀姐串

我明明一個人 佢打2個人算咩意思

佢睇到個你唔應該睇到嘅人

有怪莫怪

唔好望後面

有怪莫怪，我出返去喇

你肥撚到霸左兩個位呀肥西

搵師父睇下

巴打依家仲係農曆七月喎⋯⋯

你後面咪有個人囉

屌你咪嚇我

我後面係囡囡黎 背對背咁食

圖呢 ？

巴打叫姐姐加多啲青呀

我瘦到仆街wo清

性暗示泥 呀姐睇中你

你睇下身邊係咪有個無人坐嘅位？
然後睇下啲米線係咪好快凍？
係嘅話有怪莫怪

老子什麼鬼也不怕

敢問大師點樣可以理解到做性暗示

死肥西

呀姐本身想陪你一齊食，一人一著好sweet咁

阿姐見兩個人入嚟
食一份嘢 唔嬲就假

之前嘢飲仲係7蚊

暗示想同你2人世界